1月19日 帶唔帶得小朋友/銀髮族

係咪預咗打
上次帶老人家出嚟 聽到話和理非出到嚟就預咗做人盾保護勇武
嚇到我賴屎

如果各位手足預咗有行動暗示下，行動的話狗方一定終止遊行(上次裝修不割）
係有嘅話我自己出算
一家大細係港島Suck死晒老人家真係會心臟病發
裝修真係暗示下，等我有啲準備

推

企後啲就得

一中止就Suck且大逃亡
老人家唔嚇

唔好帶
上水零裝修都俾警犬鳩拉，

警甴轉撚左大圍捕 上次1月1終止遊行只係比半個鐘你走 老人家根本走唔切

唔好帶 陣間走唔切又食煙㗎喇

777宣戰

柒婆︰「唔好因為一時嘅誤會欠缺左對於一國兩制；對於基本法嘅理解，而去破壞呢個咁重要嘅原則同方針，否則佢地自己

——今日擔心出現嘅情況可能係佢地自己一手造成」

睇下佢幾撚囂張

我覺得可以帶小朋友親身感受下
因為仲跑得走得 作為下一代
襯仲可以 緊係要知今代發生咩事

其實我都想銀髮照出 但要睇佢嘅狀況
狗隨時開打都算係一種白色恐怖
令人唔敢出

btw 出去一定要有危機意識 講真打唔實
好多時都只係黑警搞衝突先打

個個都唔走，你信狗隻真係會拉晒你100萬人咩，音波炮都兇唔走佔中啦